{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "충청권의 군현지도: 20리 방안식지도"
    },
    "text": "忠清圏の郡県地図:20里方眼識地図 (충청권의 군현지도: 20리 방안식지도 )\\n\n地図の上には20里方眼に同じ縮尺で描かれたすべての村が並んでいる。 これは大縮尺朝鮮全図製作の基盤となった。 山は緑色で表現され、主要道路は赤色で描かれている。 『清州木地図』は縦6個、横10個の部屋の上に村が描かれており、越境地が2ヶ所に描写されている。 朱安郷は朱安面にあり、徳坪面は徳坪郷があったところだ。 美湖川と達川、そして無心川の流路と北水が事実に近く描かれている。 鵲川は氾濫によって人工的に造成された森だ。 この地図は他の地図に比べて自然地名である山と河川の収録が多い。 山地名としては山堂山城、箕谷山、飛串山、左亀山、黔丹山、仁頭山、大明山、八峰山、龍子山、渚山、仙智山、歓喜山、栗峰などがあり、河川地名としては舒川、双川、鵲川、仁川などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地図は何を基盤にしていますか？",
            "answer": "この地図は大縮尺朝鮮全図製作の基盤となっています。"
        },
        {
            "question": "地図の上には何が描かれていますか？",
            "answer": "地図の上には20里方眼に同じ縮尺で描かれたすべての村が並んでいます。"
        },
        {
            "question": "山は何色で表現されていますか？",
            "answer": "山は緑色で表現されています。"
        },
        {
            "question": "主要道路は何色で描かれていますか？",
            "answer": "主要道路は赤色で描かれています。"
        },
        {
            "question": "『清州木地図』には何が描かれていますか？",
            "answer": "『清州木地図』には縦6個、横10個の部屋の上に村が描かれており、越境地が2ヶ所に描写されています。"
        },
        {
            "question": "朱安郷はどこにありますか？",
            "answer": "朱安郷は朱安面にあります。"
        },
        {
            "question": "徳坪面は何があったところですか？",
            "answer": "徳坪面は徳坪郷があったところです。"
        },
        {
            "question": "どのような川の流路が描かれていますか？",
            "answer": "美湖川と達川、そして無心川の流路と北水が事実に近く描かれています。"
        },
        {
            "question": "鵲川はどのように造成されましたか？",
            "answer": "鵲川は氾濫によって人工的に造成された森です。"
        },
        {
            "question": "この地図にはどのような自然地名が収録されていますか？",
            "answer": "この地図には山地名として山堂山城、箕谷山、飛串山、左亀山、黔丹山、仁頭山、大明山、八峰山、龍子山、渚山、仙智山、歓喜山、栗峰などがあり、河川地名として舒川、双川、鵲川、仁川などが収録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 365
    }
}